愛上咗自己算唔算基

每次照鏡都覺得自己好靚仔

有時會電自己

呢個叫自戀呀 雖然你都係基既

我要屌閪！

屌菊花岩你多d

narcissistism就睇吓醫生
唔好害人

nars